突發1Q題 答錯屌你老母 答啱有J圖

點解四個女人係街上網速度快過四個男人？

5頁開估

屌你老母

因為4G

因為4G囉屌你

J圖乃冒死偷拍

搞掂

btw 屌你老母

4G快過4M

等下啦年輕人

下世就有架啦

咁都叫J圖
你呢野就真係冒死po圖啦

你老母都係冒死生你出黎

屌你老母影件豬閪都要冒死

你平時食開咩

其實可食用

樓豬口味獨到